乜QUIT U 要interview?

打算quit u rejupas,乜原來要interview?
interview個professor仲要係識我既，有咩應該要注意

可以佢只係想同你傾吓計了解吓你情況 淡定啦

仲有得報咩而家

辭職都有interview 啦

咩u? 我都準備quit

巴打係咪HKU

其實你怕咩？